有無人想做我男神阿鳴(哭哭)

我會好好地咁渣你對肥仔波嫁啦

花男神無肥仔波囉好無

論美貌我旺角撚爆哥都唔輸男神好多渣！！！！

係，我因為佢差d變gay

哥是愛情騙子

哥只是傳說

我係大快活男神

圖呢咁

光速蒙面俠添阿

成日見人講
其實點解

屌，唔爭氣咁扯左

邊樹搵番黎